聽日集會地點改做300萬人逼爆香港大學 防止黑警驅散

有冇得諗
黑警唔可以係校方冇要求下入大學
大學係唯一安全既地方
手足唔會攪大學
我地300萬人塞爆港大（唔夠位就中大）
和平展示民意
大家點睇

Pish

Hku點塞到咁多人

咁入中大
要和平 唯有入大學

HKU有乜可能放300萬人

其實中大比較適合
但聽日原定港島所以港大方便

好似係學校集會係不受公安條例管制?

佢可以係條街驅散
但大學唔可以

推 時間唔多
仲要做文宣

但我地如果300萬人 條龍就會去到天后甚至炮台山
而且果時係有不反對
佢最後都係有驅散

我當HKU塞到咁多人
又當班狗真係唔攻入黎
但佢地守係西營盤你又可以點散呢？
想搭黨鐵？
定沿薄扶林道行落南區再兜過柴灣走？

真鎗都開
你驚佢唔敢做野 ?

你覺得黑警會跟規矩做野？入大學=無路走=送頭

慢慢一批一批人撤退
我地要試一試
300萬人既和平威力

你都痴撚線 上環都去唔到啦 點去西環上面嘅HKU

先唔講可行性
咪咁遲改plan

咁如果中大呢？
中大易守難攻 連接山頭

如果封路，點行入去好

咁撚偏僻

唔好膠喇好唔好？

咁咪一批一批咁拘捕
你都癡撚線

又膠 中大前連火炭後接大埔

咁聽日去sogo開波都收皮啦

正想講，都onL79仲有話咩港大塞唔晒d人就去中大，條撚屌樓主係咪唔撚識香港地理？

你入大學有咩示威作用......? 一不能對準政權， 二不能影響地區經濟

你搭咩車去中大？

咪膠
一再定好晒嘅就唔好臨時改
你當全香港人都會上連登？
今朝無啦啦講休息日又係咁

你依加先講黎唔切嫁啦。唔係所有人有睇連登

味撚改黎改去
初頭sogo
一陣又18區
一陣又港島+九龍
而家又港大

自從9月後期就冇撚晒方向 示威好似出黎bbq咁。
南丫島未撚去過呀 去埋好冇？
再加上的豬隊友又攪撚埋的乜撚野臨時政府。
我真係屌你老母 越黎越覺得係的鬼亂開post黎 混淆視聽

拉

巴打有心

但本身已經有路線

巴打睇聽日見

想像咗下200萬人塞爆港島個情景
想塞300萬人入hku
應該要人疊人疊人疊人疊人疊人

垃殼 po 拉

3萬都幾"忟水"...

唔好成日覺得全世界都睇到連登得唔得
成撚日改地點邊個知？
全港連儂都痴哂聽日文宣
要改地點嘅就聽日現場去同人講

暴大

屌你 避乜撚野
成個月冇不反對
都照出來已經係非法集結
依家行返轉頭

一定左去邊就唔好改, 聽日SOGO

我明佢地入唔到大學範圍
但係你塞爆中大有咩用 300萬人一齊dem beat?

拉

改你老母咩弱智仔
逼爆大學都夠膽死講
開post前用下腦啦仆街
講撚埋d弱智歪理

咁都上撚到熱門
拉!

中大一封站冇路走

狗連Church 都入，大學都會入啦，小心

一封香港大學和堅尼地城站，就會少好多人入去。
仲有hku如果遊行中途封站（好大機會），好難走／走得好辛苦！
銅鑼灣因為位於港島線中間，就比較難阻止巿民去，除非全港島線都封啦。
都係建議銅鑼灣! 人多都唔駛怕。
同埋要堅守齊上齊落，唔好戀戰，行完就走唔好再玩part 2喇.

Hku之前比狗入過幾次

散嘅話就齊齊上龍虎山架喇喎

改咩啊 屌你老母 死黑警

on撚鳩 200萬人塞唔落個港島
果次唔係連續10個鐘流水 邊有200萬

入大學依啲山卡啦做乜尻
要阻住社會運作 緊係旺區 銅鑼灣 中要 尖沙咀個啲
用下個腦 唔好亂帶風向

弱智 點樣樣散呀

拉 on9提議

我開左個po
係想討論下八大有無可能進行學術討論
唔洗集中晒一個地方
可唔可以入去傾下

入HKU做乜撚
BBQ呀?定係dem beat呀?
對撚準政權同紅舖啦

如你真心 請唔好再帶風向
你明知呢個時間講只會spin走一班‘咁姐係去邊既人’
點解唔集中推一早講好左既地方呢

唔好理樓主，想比人圍捕

不推文

聽朝夜晚6點先講呀不如

如果佢地敢入CU
我怕佢地出唔返嚟
HKU唔知

唔好推啦屌你

lily pond同未圓湖通架

去埋我個份

用下腦先
hku 1萬都唔得la 屌

未上到去比狗趕返落黎啦，咁近禮賓府